聖誕冇街出。一人一句安慰自己

成條街逼滿人出去都憨尻